{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000997",
        "source": "도서",
        "writer": "이정기 , 타블라라사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-332-5",
        "version": "개정 2판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 제주여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2023-10-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펜션/스퀘어베이"
    },
    "text": "1人用の客室、オーシャンビューがある宿です。 部屋から窓から海を見ながらスパをすることもできますし、運が良ければイルカも見ることができます。 ベッドの頭にある窓から青麦畑が見えます。 追加料金を払えばいろいろな朝食が食べられますが、レビューによるとおいしいそうです。 この宿はオルレギル12コースに位置しているので、オルレギルを利用した疲れを取るのにも良いです。 事前にリクエストすれば、早めのチェックインとレイトチェックアウトも可能です。 周辺にアメニティはありませんが、車で行くと横浜で新鮮なミナミアカザエビの刺身が食べられると社長が言っていました。 予約はホームページからできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何人用ですか？",
            "answer": "1人用の客室です。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "客室からは海が見えます。"
        },
        {
            "question": "スパをすることができますか？",
            "answer": "はい、客室から海を見ながらスパをすることができます。"
        },
        {
            "question": "イルカを見ることはできますか？",
            "answer": "運が良ければイルカも見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ベッドの頭にある窓から何が見えますか？",
            "answer": "ベッドの頭にある窓からは青麦畑が見えます。"
        },
        {
            "question": "朝食は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加料金を払えばいろいろな朝食が食べられます。"
        },
        {
            "question": "朝食はおいしいですか？",
            "answer": "レビューによるとおいしいそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのコースに位置していますか？",
            "answer": "この宿はオルレギル12コースに位置しています。"
        },
        {
            "question": "早めのチェックインは可能ですか？",
            "answer": "事前にリクエストすれば、早めのチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "事前にリクエストすれば、レイトチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にアメニティはありますか？",
            "answer": "周辺にはアメニティはありません。"
        },
        {
            "question": "横浜で食べられる特産物はありますか？",
            "answer": "横浜で新鮮なミナミアカザエビの刺身が食べられるそうです。"
        },
        {
            "question": "予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約はホームページからできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 342
    }
}